裝唔裝win 10好

粒u 用緊 AMD fx-8350
8gb ram

暫時用緊win7 想問升唔升win10好
驚會慢左

問得即係你唔熟電腦唔識google
最好就唔好升

win7>win10

到今時今日都係覺得弱智先會用win10話win10好用過win7

我覺得用WIN7 都冇問題
到停止更新漏洞先算啦

完全唔明 win10 開機10秒內
win7又多bug 又慢 點解會有人拒絕進步

除左dx12之外諗唔到理由升上去